
2012-04-23t04:42:0z
dunya
bir drag yarış sırasında kontrol çık araç yol kenar kamera  üzerine  gelen araç  an kurtul kameraman kaz an saniye saniye kaydet   şans eser olay  burn   kaz cu gün tennessee eyalet bristol motorsporları meydan  yaş bayan yarış lizzy musi model camaro arac amerikan drag yarış lig adrl müsabaka  pist  start ver ard rakib geri bırakıp ön geçen musi henüz bilinmeyen bir sebep dolayı arac hakimiyet  aniden yön değiş araç hız  etki   yol kenar bariyer çarparak   yol kenar kamera hızla çarp araç lizzy musi kaza yar almadan  yaşan  be  kamera  konu  ilgi bilgi ver adrl medya  iletişim direktör josh hachat arac çarp kamera kullan kameraman grinner  an kaç başar duvar üzeri atlayarak pist geç  hachat kameraman durum iyi ol  görüntü izle pilot lizzy musi   yakala hava yüzünden arac   izle çılgınca o  tanrı   
